我們分開～

🚬

卻始終行不開

怎麼始終行不開

典呀

想捉緊當日精彩

或是害怕完全淡出你那份愛～

離場後跑回來

不知可算應該

GAP子

貼身不再但卻貼心裝載～

隨時代你哭

又搞事

處理淚流

分開 分開 還分開

我們爭標

應該怎麼拿英超

屌你咩 搞到大家totally no mood唱歌

為何還喜歡我

怎麼始終欠些少

或是害怕溫格淡出這障礙賽

我這種無賴～

返咩教會

明尼已不回來

出走不算卑哀